
                      Excente guión adaptado de la serie de libros escritos porJames Dashner, con efectos especiales muy bien logrados, trama envolvente que te mantiene en suspenso durante toda la película.
        
            